7500班師兄弟妹呢

有無人高位仲揸緊貨

均價7.3
剛剛溝左貨

加油

5.1 發達之選

我發覺好多人沽空 7500， 尋日居然係75％

咁係咪睇好就應該沽空7500？ 睇淡就7200？

5.95

7.5...

幾多股

今日見到歷史低

唔明

流通性問題? 邊隻交投多沽邊隻?

利申 : 9 up

6蚊

溝完貨，揸緊14000股
可能會穿5...

但我就偏唔信個市唔會回吐！

6個幾

即係同一升跌%,
一隻bid ask 係0.01..
一隻bid ask 係0.02
正常都揀0.01 去交易

均價6.3
做淡慘過做雞

因為呢隻嘢長揸會蝕， 如果借貨成本平沽空應該有著數。

恆指今年一月29000 呢隻都有5.8, 而家27500 已經就穿5蚊

6.2

點解會有人長揸7500我玩一兩日搏回調搏唔到就走啦

成日諗住會回調，點知越升越有，而家先知唔可以長揸

均價8.3，6.2走
輸到仆街

6.4

均價8.48 已蝕40％

均價7.5

6.25

有冇咁好市呀

均價6

做淡慘過做雞

龔狗2800又羸

5.5個時見第4波諗著買少少做對沖
個市根本don't give it a shit 平手即走

5.385

仲有無人 仲坐緊貨既你地諗住點

ching真慘

長做淡
想坐到合股？

哇屌，唔放？

建在

點解7200又唔會
真心想知
好on9

有冇上年3~4月 9蚊10蚊揸到依家?

7200 一樣，都係好多人沽空。

有槓桿
同埋而家股市唔係經濟大週期衰退
理論上股市係牛既日子多過熊
所以張趨勢圖係向右上

長淡係慘過做雞嫁真係

好想再溝
越溝越濃

鬥高post

我5.5

今日又創新低

幾個月前6.6入左 跌到落6蚊 十月都上得返7蚊
今次坐一排上唔上得返6蚊呢

我6蚊左右入，等到家下

我都6蚊 唔溝了

股數5位數字

我都咁上下 唔溝了 幾萬蚊由佢坐下算

屌勁奇怪，係咪呃緊價位呀

在坐咁多位唔止蝕全部都係on9
自己渣緊D咩都唔知

唔係每點咁去計架⋯⋯

點解唔止⋯⋯？

有無計過吐幾多點吐法先回本

等睇變仙股

Trump連任就會不斷升

正股長揸驚閪！！

6蚊 5位數股數 快啲搵人扑暈我

準備穿5

之前$8.5買，之後忍唔住$7放鬼左,無想會到失守$5。cls

歷史低
看不透 香港真係咁好景咩

5.8入 輸緊7000 點部署

穿5 溝啦

恒指係唔會升，亦都唔會跌，咪玩呢d啦

長揸嗰啲知唔知就算恆指跌返你個買入位 7500個價都唔會返到你家鄉?

唔好講到我地想長揸咁啦

不如你地搵位止蝕左佢啦 牛市有排你磨 日日睇住個價會嘔血

而家又入得

收手啦

真係唔好長渣蝕死

等返25000

28就有

5.58坐緊

疫情都消化左啦，你地仲揸住咁多貨jm9

派左息嫁嘛
你應該用2800嚟睇

下 國安法之後仲有人座緊嫁咩

真心唔明 7月 11月升到咁都唔斬 真心覺得個市會跌番去三月？

Index reverse ETF
仲要有leverage
不如大家真係計下數
Predict 下要點跌法，先可以去番你地買既高位。。。

唔係二萬三二萬四入，含指落番二萬四你就可以回本。。。。

基金佬或成最大贏家

究竟呢隻野有無可能上翻6蚊呢

我5.02買左，等大市回落

你唔會對沖架咩？

我就9成揸貨，1成揸7500 幫一幫手等大市回落時唔好太傷，如果大市升咁樣個9成貨仔都幫到我搵到錢

明日就gg了

隻嘢準備

5.385
幾時先望見家鄉

4.986買左

咁多人當正股炒
SH

7.1

依家好抵買 買完合埋眼等收錢

升到32000先再買

升到3幻2 得返幾錢

你地走曬貨未? 仲有無人SH緊

輸緊30K? 你均價幾多？

sh....

用例子答你 舊年2月恆指28000時7500係6.3

價投7500

有得走好走 會有時間損耗

宅過年

唔見左個半, 75同72都食水好深

一年唔見25%仲諗住SH?
反而7200就冇問題

今日又新低

三萬點先買75

均價5.9 sh緊

要跌到幾多先見返5.9

點解 d時間值噤貴咩 ！

除淨 桿杆

連續千跌兩日

均價5.83

Please 了解下自己買咩產品

無論7200 7500 都好
單邊市，因為有leverage 你就compound 輸
妹市你就蝕時間值同管理費

你計下自己要落幾多percent

7500仲要係長做淡， 想點輸。。。

幾時先跌呀 屌

噤就仆街了

4.56
聽日開市會唔會4.3

買呢d唔可以訓身 好似而家咁大單邊你就有排煩
最好同時買睇升嘅工具

牛年仲有人玩...？

依家入OK?

首領搵到接班人

驚西 你慌唔會落返25000
港女上到35000就抵輸啦

200蚊一格

跌落28000都係4.8x

今日唔想入熊 又未有錢回到手玩細期
就買左小小 希望有得加大

主席我要求點人數

各位兄弟坐穩，準備股災

升災

Cls 乾升有幾多師兄揸住

又特價

《熊軍好心分手》

淡友很驚訝 講不出說話
沒錯我是說 你想加沽嗎
求千跌還未到 就像羚羊
何解會升到你都怕 你知嗎

抬頭望 入兩手 牛熊未曾認輸過
入了put 夾到火 沿途奈何夾到傻
大淡友 輪住跳 臨行悔恨了當初
願我可 換隻Call

早知all in去撈貨 明明我就有諗過
諗多諗再升過 然而已沒法追call
為繼續而繼續 期望翻倍仍舊坐
夾爆袋我不甘放過 put完在高位一再破

淨返一千蚊 IFC躍下
夾到要平了 你忍得到嗎？
夾指數無限次 就像凌遲
熊仔已給輪商收啦 我輸啦

回頭望 蝕到嘔 從來未曾認輸過
轉好倉 又爆倉 承受不到被折磨
大淡友 輪大米 淪為這大市的雞
夾到慌 夾到閪

即刻孖展去撈貨 頻頻買入笑呵呵
點知轉眼一看 回調馬上發生咗

均價5.5,溝唔溝好

溝丫兄弟，支持住

仲溝？你有幾多錢可以溝
跟市場走，睇淡不做淡

得番4蚊

全面進場 入第一注

月尾得番2蚊

好彩琴日走曬

溝佢老母咁溝

而家入真係easy money

3蚊再覆你

溝得貨未

跌到幾錢合股

新黎報導 希望咁多位師兄多多關照

入得啦!

到4萬先買

抵買

睇淡唔做淡

5.9 @10000股

dllm

蝕左萬5

新人報到

仲溝
狹死你

Oh shit

睇淡不做淡是常識吧
做淡慘過做雞

SH

掂掂30000就freefall啦 入得

上年輸幾皮 永遠唔會做淡

有冇人咁 睇唔開仲溝

呢隻7500係咪同3175類似
就算恆指真係插 個價都唔會升番咁多上去？
而家油都去到50 3175仲係奄奄一息咁

3175 遠期油

如果我買入果刻恒指開始跌足一個月, 咁就會賺晒兩倍槓桿, 相反如果跌一日升一日咁, 一個月後恒指去番我原本買入個位, 咁你就睇到時間值損耗係幾犀利, 所以呢隻野只可以短炒, 見唔對路就要止蝕

但我想問一下點解7200唔會食價?
但7500食咁多

今日溝貨未

睇淡定做淡？請貼倉

隻野真係好食價
同窩輪有得fight

未買可以睇下十二月圖
市回日子都無咩升

4.57苦主唔知有冇機返家

見到熊軍首領返來 心安穩了

槓桿ETF係追蹤緊相關資產當日既變化
恆指當日跌2% 佢就升4%
28000 --> 27000 同 25000 --> 24000 既升幅都會唔同

之後如果個市上上落落 會產生價差 分開兩日跌1000點又會唔同
28000 --> 27000 升7.14%
28000 --> 27500 --> 27000 升3.57% 再升3.64% = 7.21%

幾毫子，就當蝕左

港女日日都升，點會食價

意思係2020年頭肺炎前到而家都冇食...
點解

麵神與你們同在 唔洗驚 麵神系大廳

Strong hold

strong hold

大家坐穩火箭就快升空

2020 1月19日，hsi 2萬9嘅時候，7500 $6.01
2021 1月19日 ，hsi2萬9嘅時候，7500 $4.22
嗰2蚊去咗邊請問？

係囉
但係7200冇事
Why

兩蚊手續費

咁抵

你睇2800 好d
因為你睇hsi睇唔到派左幾多息

幫你睇左下
大約派左1500-1600點息

成班傻淡

再咁扣落去會唔會停牌btw etf每年俾個費用係點計？ 家陣上咗3萬我覺得係時候可以入貨

7500當正股咁溝
仲傷過你買熊

呢浸主要升700/3690, 9988/1810仲落後緊, 升完呢堆再升內銀/內險/金融, 到時先入7500都未遲, 唔好鬥氣

其實啲資金去呢啲大股....其他恆指成份股都可以見紅架？ 唔係咩？ 當然有北水就乾升 ...唔講啦

各位兄弟我地就泥取得首階段勝利啦，撑住呀

7500振作區
快啲升反上6蚊